另一半有咩特質令你離唔開佢？

可能另一半既外在條件唔係話好好，
但佢地總會有啲特質令你好愛佢同埋好想一直同佢一齊

我講先，男朋友仔怕羞又慢熱既性格，淨係係我面前先會做啲傻仔野，對住其他人係唔太出聲咁，呢種反差好正

會幫我含

利申：我都會幫佢

習慣

咁會唔會因為習慣左而覺得對方無哂新鮮感/厭倦？

佢太好 對我太好
不過我冇野值得佢咁做 所以佢離開左

又唔會，同埋要再令另一個人咁了解自己係好辛苦嘅事

點樣對你好呀？
唔好唔開心

對呀 而且好難再完全投入下一段感情

做咩都諗左我先 分左手都會為我諗左先

有錢

聰明同時可以控制我

女朋友太可愛
訓教個樣又好靚
又識關心我同我屋企人
人品又好

屎眼係處

另一半一出世就跟住哂，似係佢離唔開我

好中意佢冇乜人既時候會嗲我 但平時對住其他人勁cool又黑面 但對住我永遠係溫柔啲 好中意佢但唔知佢係咪都咁中意我

係囉佢仲成日要我餵佢食野 不過佢都會餵我食野既

係你最傍偟 迷失 困難 自己條件唔好 唔靚 佢依然係你身邊不離不棄 支持你 讚賞你 對我黎講已經可以過世

識含撚口爆 好砌

願意接受我負面嘅一面 肯聆聽我嘅感受 關心我

大家都視大家係最重要嘅人。
呢點已經比任何外在條件都重要了。

佢肯將佢擁有嘅野俾我 肯將我放係佢心入面嘅第一位

賤

因為我on9而佢咁啱又鐘意on9嘅人

不停chur我chur到我走唔到

粗 長

咁你要好好珍惜啦 祝你地一直幸福

其實點先叫好砌？有反應唔死魚？定要身材好

對呀 共享樂係好容易 但搵個願意聽你訴苦既人唔簡單

但會唔會有一日忽然會習慣左對方而淡左呢？

只係搵唔到個更好

即係如果有個更好既人出現左，你就會同現任分手？

西夠緊夠多汁

只係肉體上既滿足可以永遠留住一個人咩？

冇另一半

唔好灰心 只係時間問題

佢有塊閪

佢做既野令我感受到佢真係好愛我

例如呢？

愛的習慣

同樓主一樣
因為佢愛我所以唔捨得走

冇

唔離開係單純覺得自己之後搵唔到下一個

佢比帽我戴, 把口就話原諒, 實際上仲有條刺

戴埋帽仲一齊返？點解要咁委屈自己？

好錫我

咪因為我怕自己搵唔到下一個

會任何時候都支持我

大方得體

細心溫柔

平時會打扮得好頹，但係同我一齊就會扮到好靚，仲話係男友限定

總之反差萌，J 死人

會好理性咁同我分析啲事
唔會無啦啦發脾氣
我唔開心佢會氹我

佢優點有好多，但我覺得離唔開佢係因為佢已經變咗我生存動力泉源
生活有好多野都令我覺得好麻煩令我好煩躁，令我開心放鬆覺得活著真好嘅野唔多。但每次見到佢所有煩惱都不翼而飛，只有安心同幸福。佢就係支撐住我生活落去嘅動力，無得見嘅日子就諗住捱埋呢一兩日就可以見然後堅持落去，有得見嗰日做野特別有動力

好cool 好冷漠
就好想繼續痴住佢

所有特質 他在我眼中是完美的

風趣幽默

要好好珍惜呀

就係你咁既諗法令你一直都搵唔到下一個

巴打真幸福 有個咁好既女朋友
有反差真係好正

佢做左啲咩令你會覺得安心同幸福？
我都想學下野

有時我會覺得我愛佢唔係因為佢點好為我做咩，而係佢對我嚟講就係一個咁特別嘅人，所以我都只對佢有特別嘅感情。

如果話佢優點值得學習嘅就多籮籮 比起話數佢做過啲咩令我覺得安心同幸福，應該話佢從來無做過啲咩令我不安同傷心

我明，但行第一步好難

成日對我做啲傻野好可愛 可以同我一齊嘴賤 呢個女友好多野同佢都好夾

我地一齊成長 由讀書到出嚟社會工作 一齊經歷左好多野
佢了解我 好願意聽我講
當我生活上遇到咩困難佢都俾到好好嘅意見我 支持我
佢令我變得樂觀 變成一個更好嘅我
最重要係佢都好需要我 令我覺得自己嘅存在好有價值

勇敢啲

有個夾既另一半真係好正

感到被需要真係好重要
但出左嚟做野之後有無話有咩大轉變？會唔會同以前唔同左？

好得意
雖然一啲都唔靚仔，但成日都會好似小朋友咁嗲我同扁嘴就覺得好正

少左時間見啊 我返工會成日唔喺香港
同以前讀書柴娃娃糖癡豆咁好大對比
但慢慢發現少見面真係會多掛念
會更加珍惜一齊嘅時間

我性格好似你條仔